邊個話山卡啦唔好：大埔嵐山風涼水冷 （AA無飯開）

長實（001）新盤大埔嵐山1期，自上周推出價單以及屋苑內有巨墳，長實執行董事趙國雄今早到電台解畫，否認為「賺到盡」推出超細單位。

他表示：項目每平方呎售價只是7000元至8000元，貼近現時興建新樓盤的「成本價」，「唔係賺到盡，係平，單價（呎價）又平，總價都平。」

他指出，賣2萬元一呎，才算是「賺到盡」。

對於樓盤出現最細177呎單位，他否認是「劏房」格局，「我哋最細嘅單位177呎都唔係好細，如果劏房有咁大，咁住緊劏房嘅市民會好高興。」趙國雄指出，「已經是四五年前入則，無考慮到（今日）劏房流行。」

警務人員子女關注組

仆街黑警

動作流暢，十分。